［英國疏忽照顧老人案］蘋果網民：子女無責任照顧父母

見到d人討論呢個問題都幾有趣

原文：

英國一名女律師因故意疏忽罪被判入獄，其母在家中沙發去世時全身滿佈糞便，身上的衣服十年沒有換過，瘦弱得只有39公斤。諷刺的是，這位律師竟然專門處理與照顧長者有關的案件。

41歲被告庫爾茨（Emma-Jane Kurtz）是一位事務律師，她被控故意疏忽罪，在牛津刑事法庭被判入獄兩年半，至少要服刑一半時間，才可改為社會服務。

庫爾茨的79歲母親塞西莉（Cecily Kurtz）於2014年被發現在家中死亡，警方指她「由頭到腳趾都被排洩物覆蓋」，體重僅39公斤，逝世時身體屈曲，5日都維持着下巴貼膝蓋的狀態。當醫護人員移走她的遺體時，她身上的衣服也爛掉，而原本是白色的內衣褲都染成深啡色，排洩物糞便等污垢沾滿她的臉、手和腳。

法官羅斯（Peter Ross）指塞西莉是「被留下慢慢等死」，形容其驗屍報告的照片「看似是拍攝自集中營」。法官考慮到有輕微自閉症的被告正接受治療，相信她有同理心，但她沒有再照顧她患有抑鬱症和強迫症的母親。他說：「這是我遇過最令人震驚及令人厭惡的疏忽案件。」

蘋果民討論

有幾多仆街父母就唔知，但仆街仔女就見唔少
仆街父母，仔女唔理佢地可以理解
但仆街仔女，父母眠乾睡濕都可以趕佢地訓街，諗唔通

上面條友個論證好正 你無日日幫呀媽換衫=十年冇換件衫變屎色都無問題

連登五毛究竟有幾多ACC

五毛真係好鐘意扮足球fans

仔女係無責任照顧父母啊
不過講d咁嘅嘢嘅人唔方好人囉

父母想要仔女照顧首先問下自己俾到啲乜野仔女